突發！etoro撤出多處市場

撤出的市場包括:

中國
加拿大
日本

史蒂夫和戴夫都用eToro投資金融市場，
史蒂夫鑽研全球投資機會，
戴夫精研如何成為六十級巫師(打電玩)
史蒂夫追蹤新聞動態，掌握最新市場消息(研究投資)，
戴夫關注最新的貓咪影片。
史蒂夫為極具潛力的投資建立了關注列表，
戴夫也有關注列表(電影與影集)
為什麼史蒂夫和戴夫一樣是投資高手？
因為戴夫選擇了eToro的 copy/trader，自動跟單史蒂夫的交易活動
每當史蒂夫進行交易時，戴夫都照做，效法史蒂夫成為交易高手！

有無人跟佢投資過？

Steve 同 Dave 係咪上咗ifc

怕左日本同支那散戶，個個槓桿開最大

?

我都諗起依篇

呢期興Brian

係咪Spark

唔意外
CFD Agent本質上同crypto行一樣
撚夠傻仔就閃

屌之前一聽到蝗話夠5秒即刻閂，未聽過全部對白

香港仲可以用到？

買cfd就係入賭場，玩下就好

仲用到喎

大家都係賭仔 唔洗分咁細